我地應該訂立一個日子叫「831太子事件」

不論係對外媒
對於現況
同對於後世都有一個好大嘅影響

推

「831太子慘案」

831 太子警暴

太子無差別恐襲

831太子恐襲

太子警察恐襲

咩名都好 一定要煲大佢
我會叫事件原因因
因為中立少少
再拎證據證實黑警嘅惡行
會更有說服力

Push